咁樣有無得報1823？

同燈位距離好似唔夠？

1823太慢，你話有綠，白色好似白鴿旗遮住交通燈，十分鐘幾車瓠到

PAGE.3 圖二

為交通安全起見，下列地點列為禁制展示區：
(a) 政府建造的行人過路處，包括燈號控制過路處、斑馬線或行人輔助線的交通上游30米範圍內；
(b) 道路中央分隔欄；以及
(c) 位於路口交通上游30米範圍內的路旁。但位於單程路之內近路口位置，如不阻擋駕駛者駛出大路的視線，則不在此限。 禁止展示區的說明圖則，載於圖二。

可以
但係唔會罰
最多叫佢下次唔好
但1823處理得黎已經收左皮1星期

Push

直接報狗

999

你報完1823，1星期後地政話確認非法，在一星期後同食環落現場，跟住話已經香港標語已經唔存在 。

成班公務員係都走程序